點解連登唔開個問題台/假設台？

一入cc台全部都係
如果xxxx，你會唔會唔支持港獨？
點解香港電子付款唔發達？
...

假設連登有問題台，你會唔會去嗰邊開post唔係cc台塞住版面？

應該整個投票台

呢個post都要去問題台開

問問題都唔比
時事台改名做公告台啦好冇

開兒童台

見大家咁熱衷問問題咪一齊問下囉

開個正能量台
扮絲打心理變態做台主
阻絕散播失敗主義

agger

假設香港成功獨立
如果喺三個月內起好海水化淡廠

假設有投票台，會唔會有令cc台清新返？

仲有你地最中意嘅假設解放軍唔入城同如果支爆

一定唔會 除非違規永bam

鍵國圍爐打J台

假設有投票台，係cc台開投票post會唔會違規？

樓主係咁開新post都冇人理

除左係投票台開 係邊個台開都違規
admin 不嬲唔做野 bam 人太鬆

另外仲應該要開假膠台
違規 bam 一個星期至永遠
等自選台入面可以揀唔睇假膠

咁不如時事台正名做新聞台好過喇

開埋港獨台同捉毛台

如果有假膠台，係咪所有台都冇晒假膠？
假設波台狗唔去cc台，cc台會唔會支持有假膠台？而波台狗會唔會反對？

假膠去假膠台仲叫唔叫假膠
咁on9嘅嘢都講得出，你小學畢業未

on9 啦 係開就緊係要有人 manage
要 d 假膠自己入去開？ 不如叫 d 人去黑洞貼 bam 圖？
緊係 admin 移過去啦 中意同 d 假膠繼續講廢話嘅人咪去個個台 up 飽佢囉

不過我都係廢 up 架姐 點會有人做呀 連個 d 連續瘋狂留廢話阻人睇 post 嘅小學雞都無人捉
點會有人 manage 呢？

上次有條友咁做俾人禁咗言幾日 依家日日係站務台時事台度發爛渣

ff台

時事台應該改做新聞台